愛國人士集氣區-特朗普快d死！

等特朗普收皮
輸埋大選
中國又贏

燈燈燈燈

Lm

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
福氣到極點啦
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌，睇漏咗
今次反彈晒俾所有真心想Trump死嘅仆街先